黑警: 你住公屋有乜撚嘢地位呀？

原來住公屋就等於無地位，長智識！

1:27:15開始睇

Lm

好快手喎

員佐級 即係佢隔離個堆好多都係公屋撚

咁住狗屋又有乜地位

成堆千萬富翁住公屋我嗰邊有兩家人就係冇蠶食政府資源先叻阿毅進仔
==========
今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?

確保槍權先算係香港人嘅最終勝利
我支槍呢？我要槍阿！
嫌太長直接睇#3

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

紀律部隊退休都好似會獲派公屋。。。

煲大佢 70萬公屋住戶出黎

紀律部隊宿舍其實都係公屋

我記得老豆搵仔入面好多狗都係住公屋

高級果d住山頂唔係
其它其實係公屋
仲要日日同班燥狂症加狗婆狗仔狗女住埋同一棟樓

推爆佢

痴撚線

痴Q晒線

lm

住狗屋就好撚有地位？紀律部隊都係往公屋㗎